旺角出荔景搞緊乜 塞撚到西咁

屌你老尾黑警唔知查乜撚野沙田又有直升機
唔撚係走犯下話

黑警又搞大龍鳳

李大導拍劇

美孚上公路又係勁多狗車
三十架都黎

你老尾龍尾唔知去到邊

黑警：

咁夜仲出街都唔慌好人

屌三更半夜搞到塞撚咗半個鐘

大型roadblock 三線封剩一線
好撚擾民

公路出荔景卡撚左半個鐘

咁又點

你吹咩

頭先經過西九龍走廊，大型roadblock，塞撚左15分鐘

好似話有人失蹤咗

係吹唔漲既

仲以為有毒犯走左

十一點頌安邨有至少四架警車同兩架白車 好似好大陣象 但唔見有人提

捉飛車呀

DLLM喺架小巴度等撚到on9
又係班黑警做既好事